狗狗想賺OT錢，大家唔好中計

識人做犬，收到風佢哋而家就係想引人圍狗屋，之後夜夜都唔出嚟，係為咗想賺OT錢

自推10次

推

女呀女呀女呀女呀女呀女呀
10/08 TST , 留意最後一張GIF

政府錢 關我撚事咩
就算班狗無ot 都唔會用黎益你嫁啦

on撚鳩！立稅錢嚟呀

所以做過咩黎益市民? 你收到4000蚊未?